假膠原來真係會傳染。。。

唔知曾幾何時開始，身邊d fd一個二個都變晒做假膠
好懷念以前單純既佢地，好懷念以前同佢講我無錢食飯之後主動請我食飯既佢地，好懷念以前同佢講我色盲都信到仆街既佢地

而家佢地個個都變晒假膠唉
而家我同佢地講真話，其實我鍾意肥妹仔都無人信
唉，人心不古

真

明明我已經洗心革面發誓唔做假膠
點解你地都仲係唔信我阿！！！！！點解阿！！！！！！！！！！！！

做咩姐你

明明我已經放下屠刀，點解仲係無人信我阿！！"!! 來生不再做假膠！！！！！！！！！！！

家陣係誠信破產無人信你啊！！！！

講下笑姐=.=

最濕濟係唔好笑呀嘛-,-

你又知=.=?